今日大家一定要安全！

經過琴晚玩到咁夜，相信大部分義士同前線都好撚攰，但唔好唔記得班狗都係一撚樣，佢地full gear其實仲撚攰。今日主要目的係撚狗周圍去，等佢地谷住又出唔到，暫時網上見到好似出緊水炮車，今日有任何人受傷同比人拉係絕對唔撚抵，希望大家齊齊整整！

約定大家聽日見，所以今日唔好犧牲！

明知山有虎 偏向虎山行

唔係話驚，既然tvb個到咁重佈防，諗下係咪真係要去送頭？定係周圍玩下可以更加做到撚狗效果，正面衝突係今日係無優勢，地理認知上都輸一半。

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

聽日罷工同七區集會係呢場仗重要既一日，所以一個都不能少！